ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ซีอีโอ
ปลด
พนักงาน
ฝ่าย
สมาร์ทโฟน
1850
ตำแหน่ง
ประกาศ
ปลด
พนักงาน
ธุรกิจ
ฮาร์ดแวร์
สมาร์ทโฟน
1850
ตำแหน่ง
แบ่ง
1350
ตำแหน่ง
ฟินแลนด์
พนักงาน
Nokia
เดิม
500
ตำแหน่ง
ประเทศ
อื่น
เหตุผล
ปลด
ลด
ค่าใช้จ่าย
ธุรกิจ
สมาร์ทโฟน
ใช้
เงิน
ปรับ
โครงสร้าง
รอบ
950
ล้าน
ดอลลาร์
ประมาณ
200
ล้าน
ดอลลาร์
ค่าชดเชย
พนักงาน
SatyaNadella
ที่มา
เมืองไทย
วันนี้
ยืนยัน
ธุรกิจ
สมาร์ทโฟน
ต่อไป
เน้น
ลูกค้า
ภาค
ธุรกิจ
สำคัญ
ปลอดภัย
สามารถ
จัดการ
ฟีเจอร์
Continuum
แทน
นาน
Nokia
เพิ่ง
ประกาศ
ปลด
พนักงาน
1000
ตำแหน่ง
ฟินแลนด์
เช่นกัน
ที่มา
Microsoft

